對家係咁欺負黃店/手足，我地係咪無野反擊到？

一間間黃店比人起底，比狗搞
手足又畀人打到仆街，有d仲要行唔到路，
整連儂牆又畀人挑釁，
基本上可以懲戒對家既手段係少之有少，
到底可以點算？

叫所有黃店放條死黑狗入舖偷懶cctv出嚟比我地加料啦

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

直接打大佬
營造國際壓力砌中共